返學成日見到個靚仔同學

係咪真係咁有緣
日日都係圖書館撞到
兩個都stay到好夜 好正
點溝佢好？

你的樣子如何

讀書啦你
又學埋哂痴撚線港女開膠po

靚仔=一切

佢成日行黎行去 係咪望緊我

讀到好chur呀
想搵個靚仔食下都唔得

不要想
去做啦

行去佢面前

除褲帶，問“夠唔夠長？”

如果佢即刻跪底就ok

想溝我？

人地怕醜呀

圖呢。。。
睇下有幾靚仔

閪毛夠唔夠長？

185 大隻 每日全黑look 好man

巴打好基渴

屌你地呀

請佢食波餅

搞佢唔掂 咁大隻 一拳打撚死我

Cls
野都未講過 人地純愛黎架

你會純愛

嘻嘻 佢真係好正呀

收皮
大家忘記左我a0呢個身分

gay不可失

不過前幾日又比我撞到我之前鐘意個個
發覺我鐘意既type係真係一樣
不過前一個正好多

你個名..

去馬啦屌

白淨 大隻 MAN

唔敢如果佢唔鐘意我咪好尷尬 同班 要對成年

通常鬼佬下面都好撚大條

同埋其實我唔想拍拖

返學又煩香港又煩
邊有咁多時間拍拖
做愛得唔得？？？？

全港最大同性戀討論巨

Gay Butt 可塞

人地hehes stay到夜一夜又要話你知咩

純粹想做愛

點解未見過你追擊港女同7頭
佢真係女黎

咁正

其實係真

係呢

我個班有人上次坐我隔一個位 話佢咩都唔識

呢2個1日開4,5個po